勇武裝修，我地贏。黑警裝修，我地贏。所以香港人唔好再捉鬼喇

勇武裝修嘅結果：藍、紅、政府承受損失
黑警做鬼裝修嘅結果：藍、紅、政府承受損失

勇武裝修同黑警做鬼嘅結果係一樣
咁點解去地要分得清清楚楚，邊個係鬼邊個係手足做嘅？
勇武做，要冒住坐十年嘅風險黎做
黑警做，我地不勞不獲
所以我地更加要支持黑警多d 做

勇武手足做野，不嬲唔會有預告
所以勇武做同黑警做，同樣可能會影響到和理非嘅行動
但我地香港人係7月1號果日，唔係都已經知道左勇武嘅精神咩？
係818 果日，係勇武首先舉起「和勇不分」嘅牌
當時呢個口號應該係第一次出現
而呢個口號亦都承傳至今

講左咁多，我想講嘅重點係：
「唔好再捉鬼」
我地已經承受唔到任何一個勇武再出事
勇武出事佢地要面對嘅隨時係雞姦，強姦，拍片輪姦，棄屍，送入精神病院
而捉鬼本身係毫無意義
出過黎都知，一d 重要嘅地理位置係狗多過人

我地係時候要返回初心
記清楚我地係抗爭緊
我地唔單止要黃色經濟圈
我地仲要四散唔同嘅文宣
我地要搵機會突襲式地係唔同地方痴文宣做連儂
我地要積極出席唔同嘅集會
我地要堅持寧為玉碎，不為瓦全
我地要堅持勇和不分

再重要嘅係
「唔好再捉鬼」

光復香港
時代革命
願榮光歸香港

推

其實係

push

Push

計我話 邊個捉鬼 就幫佢裝修下

下次佢就唔夠膽再出嚟捉鬼

首先係應該保護左手足先
然後先再諗點面對d 道士

推你老母個爛臭閪
Pish

不嬲都係捉手足先有問題，裝修完全無問題

不過有啲大偵探覺得裝修捉到鬼已經係破左大案咁。

------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

推
雖然提早終止遊行 無行過好唔夠皮 下次吹雞更加想出黎
重申 不分化不遣責不割蓆不篤灰

我寧願白行/ 行唔到
都唔想見到有任何一個勇武無啦啦死左

我由頭到尾都係咁諗

Pish

市民或成最大贏家

其實真和理非係唔會捉鬼
你叫佢哋企前少少都驚，佢哋會夠膽捉鬼？

有極極極極極少數囉
然後就比人掟人網屌
然後全世界都圍屌，講到好似好多好普遍咁

但我想連呢極少數道士都消失

捉鬼真係無用處

我唯一淨係想勇武自己小心D鬼
話唔好捉鬼但已經俾鬼拉咗好多件

講得好，你幾時見有球隊入烏龍波係加自己分？緊係加對家分！對家入得多烏龍波就我地贏！
所以就算有黑警裝修，我地都應該係講多謝勇武而唔係講多謝黑警！
所以唔該所有fb有post見到裝修第一時間搶灘多謝勇武，其他人見到就附和同比like！

所以我地要防鬼，但唔係捉鬼。
防鬼唔會累死人，但捉鬼係有咁嘅機會。

重點

裝修左咁多次老實講贏左咩?

唔係話捉鬼岩, 從來都唔希望有人捉鬼, 但問心講, 我唔覺得最近既裝修行為對爭取五大訴求有咩進展。打擊中資/紅/黑企? 打爆兩塊玻璃就影響到?? 打爆D櫃員機, 燒獅子? 值得付咁高風險去對付呢D死物? 打爆完stafuck, 吉野家, 元氣, 港豬都仲係會排隊幫襯, 櫃員機其實已經小左人用, 銀行分店其實對一間銀行影響愈來愈細

真正有用,對家日日唔想你地做既係咩? 係全球既黃色經濟圈, 而唔係D 裝修行動....裝修只係影響到一時三刻, 自己諗下啦

有無用要試左先知
我屌嘅唔係行動本身
而係有手足（？）捉鬼累到勇武手足

根撚本就係咁，黑警做咩我地控制唔到，反正都係，咁不如就由得佢一齊做囉

啱呀

做好自己本份先

咩叫兄弟爬山呀
如果裝修先係真春袋，咁政府奸計反黃圈等你地以為黃圈先係春袋又得唔得呀？
路唔係得一條，勇武出現減少自由行其實已經實現到真攬炒，各有各做
而家勇武減少，自由行又出返黎你又知唔知呀？
自己諗下啦

一直都咁講
人地幫我地做埋咪仲開心

咪係囉，明明勇武做野咁大成本，痴線

捉鬼既一定要屌

不過如果係范指元旦遊行果日發生既事, 果日裝修既手足(?)都要檢討, 出面好多POST 都有講, 係時機問題, 係遊行隊頭附近裝修係咩玩法? 就算當時冇人捉鬼, 但明知黑警係附近, 咁高風險既行為真係值得?

咁多次裝修, 講捉鬼既最多既都係元旦遊行果次。

因為元旦遊行之前，和你shop 啲狗高調咁放蛇丫嘛

呢個post就真係要推喇

一有人出Post話心灰意冷退場就又話人帶風向又五毛又盛，根本就係捉鬼心態冇撚變過

到不如強調下以後唔再捉鬼好過啦

兄弟爬山唔代表唔檢討同唔代表想睇住手足兄弟送死。

現階段既裝修的確係高風險低成效, 唔好呃自己。
你話攬炒搞到之前自由行小左, 裝修的確係其中之一個畫面令到D 蝗卻步, 不過唔係最主因。

幫推呀
P牌推唔到
要多啲人知

岩呀 檢討係岩架

真呀、推

G持黑警 瘋狂烏龍， 多謝勇武

巴打你依個比喻十分好

真手足從來唔會捉鬼

但係鬼會

完

咁咪要陰d 蛋d 咁阻住啲道士捉鬼

p

比你捉到係popo又點
4p大會你覺得佢地唔會兜到咩
停職一陣咪又復工
一係就話 委任証可能係假 暴徒冒警
你吹咩

和勇不分，記得我地核爆都唔割，唔好再捉鬼，少個位比人分化I love u all

大裝特裝任裝

除非勇武裝黃店先割

不過真勇武又點會裝黃店

無錯

推呀

中国肺炎

打真軍都唔係次次中喇 但唔打就無可能生到仔 用下腦喇

推熱門

當日有兩單，另一單係100%捉錯

理得佢鬼唔鬼都費鬼事分，總之邊個阻前線裝修藍店、紅店，—律當阻膠處理拖走佢

係，不過最心痛就係俾仆街便衣狗搞手足

不分化、不捉鬼、不篤灰、不割蓆，天滅中共，黑警死全家

問題係而家好多狗哨喺度 一裝修基本上d狗好快到

到時個遊行又被逼解散 跟住班狗又濫捕 諗下點樣解決

老老豆豆 今次之後就唔會再有人捉鬼

捉鬼死全家
鬼喊捉鬼

前線好珍貴
唔好再捉鬼

防鬼係陣地戰比較合適
平時捉咩撚鬼？
話係鬼做不嬲只係口講口賠，邊個咁傻當真？

岩自己友裝修完，比人斷正會告刑毀同賠錢
黑警幫手裝修可以話百利而無一害

係

捉鬼就係鬼

邊個裝修都支持

呢樣真係要夾，我都信勇武唔係傻嘅，唔係亂黎嘅
總之大家係自己人

Lm

唔再捉鬼

請盡快令新勢力成形，被捕人士等唔切呀
要有具影響力既勢力出現先可以救到手足同香港

工會 > 工會聯盟 , 配合黃色經濟圈。有效咁打經濟同國際戰線

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

諗下點樣裝修又快又安全仲好

乖仔